[突發] 約翰遜病情惡化 送深切治療部

【武漢肺炎】約翰遜病情惡化 送深切治療部

約翰遜被送入深切治療部。

英國首相約翰遜上月底確診武漢肺炎後，自我隔離10日仍未退燒，周日晚被送往醫院接受進一步檢驗。首相府周一表示，約翰遜病情惡化，進人深切治療部。

唐寧街10號辦公室前晚突然發聲明，公佈約翰遜在醫生的建議下已入院檢查，但只屬「預防」措施，並非因出現緊急狀況，他將繼續領導政府。但是，有傳媒報道約翰遜健康近日明顯轉差，外界開始討論他失去工作能力後政府會如何運作。

約翰遜周一在Twitter稱入院作「例行檢查」，精神很好。英國廣播公司消息指，他當晚約8時由西敏寺前往泰晤士河對岸的聖托馬斯醫院，過程毋須使用救護車，但要吸氧氣。專家估計，醫生會監察他的血氧飽和度、以血液測試了解其免疫系統對病毒的反應、評估肝和腎功能、以心電圖檢查心臟狀況和照X光取得他的肺影像。房屋大臣鄭偉祺表示約翰遜「只要有需要，就會一直住院」。

原本由約翰遜主持的政府抗疫會議已由外相藍韜文負責，而周一的內閣會議取消。
英國廣播公司／路透社

原本由約翰遜主持的政府抗疫會議已由外相藍韜文負責，而周一的內閣會議取消。
英國廣播公司／路透社

英國佬信中國政府啲死亡病例，搞啲咩免疫療法輕視疫情sosad

奶共Boris

連登仔：睇人仆街最開心

莊漢生搞得為國捐軀政策就預左死
你地唔洗又驚又屌又恥笑

BJ將會係英女王第幾任出席國葬既首相

人地死都死得有尊嚴
兒登仔其實心底裡好怕死
未死就恥笑就死果班
用黎中和怕死既感覺

奶共Boris都有打手

On9仔
連登仔笑佢唔係因為怕死
係笑佢奶共奶到自己都死撚埋

有啲咁嘅結論
你一係就係智障
一係就係奶共Boris打手啦

雖然我唔中意佢個髮型，但希望佢唔好有事

yes, 我係保守黨打手

日日都唔梳頭就知佢個人幾咁呢啡污糟

真，唔明點解一個咁撚樣都做到首相

Bbc 以經討論緊佢會交捧畀邉個
有咩先例

講咗交比外相

死撚咗會點？

如果係專登梳個亂頭出嚟咁點計

會咩 想扮不羈？

佢好明顯not gay